16歲中學生抄股實錄

今年因為肺炎停左學好耐，係屋企睇左兩本巴菲
特、道德經同埋般若波羅米心經。經住偷左屋企人二十萬同開左個户口。
希望一年二十萬翻到二百萬。
暫時持股3319 981 1177 1813 2342 3868 3759

經你老母

抄晒咁多隻股票個名？

屌你老母中文都未撚識就返歸啦

重點 偷錢買股票 呢啲死撚硬

假膠

心你老母經咩
假膠po又唔好笑
樓主真係失敗到...

係bo 炒先啱，對唔住。因為停左學太耐。

未夠歳數,開唔到股票戶口

用我啊哥，佢今年一月生日，啱啱好夠。

正股一年十倍

買十倍股, 一隻1789都夠

留名學野

學生證 手冊 加連登id
Thx!

你不如all in 3319算la

981好廢，走左再算。

起佢底
一個抗爭po都冇，屋企仲有廿萬閒錢
都係啲離地港豬嚟

股票市場 一係贏 一係輸
話撚知你係邊個咩
幫自己set人物背景把撚

睇撚死佢係大陸豬新移民
我識既都無人講"經住"

香港冇人叫停學添啦

11/9 +1494
981 14元斬曬，賺左兩個月補習費。yeah

all in 9988喇

樓主想做老母麵？

你隻燈累我隻981都陀衰埋

16歲開到戶口

我都唔想，依隻垃圾今日入完唔對路都即閃了。最衰我偷用屋企人户口，如果唔係，買amd好過

執咁少不如玩牛熊好過啦

讀好d書先啦
"抄"乜燃野股

咩叫牛熊？唔係好識，第一次買炸

Sorry 開返學會努力讀書，依排掛住打lol。

上連登， 勿認真
佢話偷左金管局幾十億都得

買正股點贏十倍

小心物管股回落要倒蝕喎

聽朝聽下收音機打比美國個叔叔問下，美股唔對路33.3全清先。

中學生入市！各位！係時候入熊！！

哈哈賺少少就以為自己好勁咁嘅心態真係要睇路

11點後全部股票邊隻穿尋日底就斬。先留本再執倉

0既十倍都係0

股神
幾時出書
想買

Still alive?

呢個玩法

清倉?

十一點set曬止蝕，倒輸三千到。
唔撈底，等升返先買

正股賺十倍？
過大海就十倍

渣架

今天有信心跑贏大市5%

少年..

我入咗廿手匯豐

希望你假膠，如果係真，都希望你係依兩日入就^_^同唔好溝貨了，減息，佢又停回購，同唔一定七厘的。

輸撚死你
少年股神進場就係股災嘅開始啦

睇返上面啦，傻豬。前兩日入場，尋日清左倉啦

偷屋企人廿萬，報左狗

我只係講緊少年股神進場=股災呢個現象咋嘛

唔好，兩日加埋輸左千幾會比啊媽打死。求下你。

盜竊財物

小心你屋企人可能因為少左幾萬報驚拉9你

出發去ifc未啊股神

你識打呢個表情點都唔會係00後

咁多真心膠

怕比媽咪任鬧，希望追得返個千零蚊，跌0.5即閃

拉番去實打到仆街

卍(ю°д°ю)卍

用咩筆抄呀喂？

係，碰

賺左幾多

啱啱加多隻763
.唔知有消息定技術反彈，拎買入價做止蝕。但怕weekend又有壞消夜到時底開可忍痛斬

Hehe 唔貪，賺返小小補習費。尾市清曬佢，真轉勢就星期一買返都唔遲。

又少年股神股災特別多量產股神

希望賺小小，可以上欣師yy啲班

樓主係咪玩緊模擬炒股